高價收IPHONE X 256GB ，不限數量

每部收3萬

有意放貨PM ME 約交收

5萬收一部

我7萬

十二萬一部 收大量

50萬一部 不限量

收到好夕pm ,多多都收

利申：先達狗

5萬一部快d黎放

乜撚野pm

推

諗真， 有50部收幾多

3號中午前有10條 pm價錢

全要，5萬一部

pm我

有兩部 真定假呀😌

推，多多都要

有4部，點交收？

又撚狗

Pm me

收iphone 逐噸計 pm

今日收機啦